上左新高登咁耐，每個post既留言都有人話「樓上咁多真心」

實在太多新高登仔了

樓主幾時教的新會員做文青

呢個壇真係好多垃圾🙄

不了，呢期溝左個文青妹唔反住

出post抽下以前d水又話唔知你up乜，出個潮文改編又話冇幽默感，
岩岩睇個「父親因買錯譚仔（三哥）雲南米線被毆打」post都有d垃圾係度嘈嘈貢

個app係正 但會員質素差高登幾皮

駁唔到

呢度係lihkg 同高登冇關
btw順手block柒上面啲五毛先

見到你個名笑左

係肉酸既

幾好笑，呢個壇同高登冇關都講得出

呢個point最好笑
無論點睇 呢度全部都係高登過黎 同高登無關？

人唔笑 狗都吠啦😂

人地想做新壇老屎忽
咪要同高登劃清界線囉

我當呢到係新5p😂😂😂

cc台班人又真係幾似5p仔🙈

冇關係就唔好屌人5p,emoji 果d 野啦😂

我就係新世界既神😤

樓上咁多真心